★[又來了！]讀唔成書都搵到錢 地盤雜工日薪多大學生8成

地盤雜工收入高過大學生8成！上述絕非戲言，根據財經事務及庫務局的資料顯示，普通工人及雜工的日薪過去3年不斷增加，由2015年的867.4港元，升至去年1032.6港元，升幅近2成。以一個月工作26日計算，即月入有逾2.68萬港元，較初入職大學生平均月入1.48萬港元，多逾8成。

雖然地盤雜工日薪逾千港元，惟只屬地盤行內的「低薪一族」，難與一眾熟練技工人比較。地盤內最高薪職位非市民熟悉的紮鐵或釘板工人，而是潛水員，日薪達2363港元；其次是紮鐵及釘板工人，日薪分別有2088.3及1994.4港元，如按一個月26工作天計算，3個工種的月入由5.19萬港元至6.14萬港元不等，全部高於政府二級行政主任的頂薪點5.09萬港元。一眾年輕人或可考慮「棄筆從建」。

once per year

白紙唔識人想有2000蚊一日呀

已變年經

拎黎睇醫生架

高於政府二級行政主任的頂薪點5.09萬港元。一眾年輕人或可考慮「棄筆從建」。
高於政府二級行政主任的頂薪點5.09萬港元。一眾年輕人或可考慮「棄筆從建」。
高於政府二級行政主任的頂薪點5.09萬港元。一眾年輕人或可考慮「棄筆從建」。
高於政府二級行政主任的頂薪點5.09萬港元。一眾年輕人或可考慮「棄筆從建」。

政府成日出寫手想後生仔放棄前途, 自願成為工人階級
好聽D叫工人, 實質係奴隸 ,
有工人, 有錢佬先有得玩

x2

已經睇到悶，政府有冇d新意？

陸續有來，跟住

IT
企堂
看更
咕喱
三行水電......

日吹夜吹地盤
即係呢行班撚樣又準備乞食

做什工係咪要考個咩証先嫁？

係

石修廣告話2017後要

咪玩啦 地盤計番足26日唔死都一身散

而你日踩夜踩嘅aapl
市值準備突破一萬億

回光反照，就死

老雜向上申請千二 落到工人700-800
信果個都on9

On9仔、高又點
你成世都係衣份人工

我得三百六十

又準備夏天 爽

年年加啦

去吧！ 青年們